點解王者曼有十二碼都會輸？

因為廢囉
入嚟睇完就快啲番去瞓啦
唔好谷住谷住好嬲好嬲

點解Bruno 插水冇十二碼架

Ching

49000

頭先班死獌狗唔係周圍咬人咩
咩CT-5555,綠木
做乜唔見晒人
係咪變咗呢個死樣

屌你d圖

班傻鳩獌狗咁夜睇愛隊輸波

講個笑話
獌狗教人睇波要公道少少

呢隻野究竟叫咩名 好撚頂癮

有獌狗問大家點解要反佢哋喎

反你咪反你，洗撚講道理
檢討吓自己愛隊點解咁撚乞人憎先啦

你search laughing face應該就有

除了插水甚麼都不是

十二碼球王擺明慣犯黎

得一球12m
足總逼害

改名叫十二獌算la

一諗起班死獌狗周圍辣着人
再俾人bin番c轉頭
就覺得好撚好笑

唔係空難 我地獌聯使輸?

都應該真
反正永遠都有藉口立自己不敗之地
唔爭在用埋呢個原因啦

對比下依張圖好低質 冇果種神韻

因為得1個唔夠多

同獌狗一樣咁低質姐

咁串，回程要唔要表演次俾你睇呀

同大家介紹80m小丑

空難既王者

因為無三個十二碼

睇住49000折墮真係好開心

西維爾盃
睇開d啦

師兄好似係咁俾狗咬

十二碼球王

唔緊要 起碼都攞到一個作客入球 下回合奧脫福球場再戰

是但la空難聯又輸 爽

見到49000輸 真係開心到瞓唔著

講得好
我哋慢聯返到主場3個十二碼反cup佢班仆街

俾多兩球十二碼我獌駛輸

經典回顧

條友應該頂盡10碎
冇見識過獌有幾閪

單季20次12碼

*22

好撚戇鳩
出面見到有清屌鳩佢
佢就問人幾錢人工

個名都話埋比你知啦
青訓呀嘛

都幾撚惡

究竟係咪反獌都係廢青
Get a job!!!

攞老綜都笑撚得你啦獌狗

笑獌狗要考牌

唔好推

夠鐘起身返工添

笑住返工

系

閪維爾真係損人不利己
打兩次王者獌都要贏

抵撚死，班廢sir期間勝利球迷去含撚啦

Morning Sir

黑警？

On9

你點入黎的？

杯仔唔志在

所以我哋王者曼讓比閪維爾

班廢物獌狗歐霸都輸

仲有冇多d emoji

呢個post表面反獌
實質上係emoji post

點解唔見會員綠木（青訓）

如果今場有辛祖仲會唔會輸？

做咩姐

馬屎眼炒咁多chance

綠木都係

咩叫足球

被開名了

成班現實中既loser係度笑曼聯

Winner 曼

師兄
欣賞你

因為得一個12碼

真心想問

得一球12m，建議叫歐洲足協調查吓，呢單嘢好鬼
唔知係咪利狗班反獌俾錢收買球證

由蘇斯克查接手曼聯後
無論係揀教練，定成套運行模式
明顯地同費格遜時代嗰時，都係一模一樣
打聯賽時，係有神功護體
自家球員肯喺禁區跌低，姑勿論孰真孰假，就成日都有十二碼
但一喺歐戰比賽時，曼聯就會失去呢個護體神功
而球員就已經習慣性倚賴呢樣嘢
當一支球隊將重心轉為搏十二碼
啲正經重要嘢就會被淡化，甚至被遺忘
歐戰時，就算係費格遜年代
都就係成日重覆呢個出事原因

D圖正到

歐戰四強有咩好笑

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

得啦得啦，恭喜晒你哋贏咗足總杯同歐霸👍🏻英超仲有兩場，快撚啲後上贏撚埋個英超去啦你👍🏻

碌第二次

呢到係歐霸呀，你估係英超呀

我就特登忍到宜家先笑費事比曼迷串捱夜睇波

黑哨獌狗唔係有契老豆英狗總照住既話，排緊第6喇

咩叫曼聯？足球話你聽咩係曼聯！

咪係，仲好意思串人4弟

仆街 死球證！ 我地獌迷視歐霸為所有
咁重要關頭 你先比得1球12碼？

有無人列返出今季既12碼分佈
屌奶星真係多撚到呢
仲有好幾球都係靠12碼攞到1或3分

英超d球隊一踢國際賽就咁垃圾

佢對禁區草地敏感

因為廢

西維爾係曼聯剋星 冇計啦 唉

獌：三分已袋

心都涼埋

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

驚閪
我曼舊年落後巴黎兩球都係咁啦
第二回合反cup西維爾果陣
你地班反曼記得唔好潛

下，起碼我地入到四強飲恨最尾失多粒先出局，你地支持邊隊？鏝俾人1:3，利16強出局添啦

起身睇精華笑咪算囉 陣間又比班獌叫你get a job/捱夜睇波

下下靠跌博12碼 插水都話冇問題 根本同班黑警一樣

打歐霸都輸不如摺埋算啦
笑撚到我午餐都噴出嚟喇 get a job

仲有第二回合咩

呢家有12碼都冇用 唔夠多

啲圖好賤

今個星期有得笑好笑
下星期比人bin c唔好潛

今場帶住一個作客入球
下場1：0就夠

下場

屌你

條友好撚痴線

明明係樊少皇黎

唔係wor師兄你係咪搞錯左d咩...？

唔好推 曼迷弱小心靈又受傷啦

出咗歐霸冇咗4424都俾佢哋死好命R到12碼

其他隊同一情況又會冇12碼，係得獌狗先會有特殊待遇

所以係得獌狗一隊先做到全英超另外十九隊嘅球迷都唔妥佢哋

所以話捧獌癴就真係反社會人格，潛意識入面係反公義

待咩定,係人都知係曼聯

笑死

google太多content farm

邊到copy返黎😂

😂👌🏻

Get a job

我係Facebook個反獌大聯盟page見過

踢之前仲話英超都係要靠曼聯

靠曼連提供笑料

樓主上星期同尋日都捱夜睇我曼踢西波
令我呢d 2場都無睇嘅曼迷無地自容